【よくある質問 - サービス利用について】

Q1: EcoTeeサービスの利用料金はいくらですか？
A1: EcoTeeサービスの基本プランは月額2,980円（税込）からご利用いただけます。プレミアムプランは月額4,980円（税込）で、より多くの機能をご利用いただけます。

Q2: 無料トライアルはありますか？
A2: はい、14日間の無料トライアル期間をご用意しております。アカウント登録後すぐにすべての機能をお試しいただけます。

Q3: 支払い方法は何が利用できますか？
A3: クレジットカード（VISA、MasterCard、JCB、American Express）、銀行振込、PayPalでのお支払いが可能です。

Q4: サービスの解約方法を教えてください。
A4: マイページの「アカウント設定」から「サービス解約」を選択してください。解約手続きは即座に完了し、次回更新日からサービスが停止されます。

Q5: データのバックアップは取られていますか？
A5: はい、お客様のデータは毎日自動的にバックアップされ、3重の冗長化により安全に保管されています。

Q6: モバイルアプリはありますか？
A6: iOS版、Android版の両方をご用意しております。App StoreおよびGoogle Play Storeからダウンロードできます。

Q7: 複数人でアカウントを共有できますか？
A7: プレミアムプラン以上では、最大5名までのメンバー追加が可能です。基本プランは1名のみのご利用となります。

Q8: 技術的なサポートは受けられますか？
A8: 平日9:00-18:00の間、メールおよびチャットでのサポートを提供しております。プレミアムプランのお客様は電話サポートもご利用いただけます。
